[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (412）我愛動森 動森愛我

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

現正進行的活動

June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

早晨

好多

lm

Lmmmm

大妹你又話潛？

救命 整個花園 整到頭暈

菇菇留名

講巴 早晨

真係有呢個頭㗎？

大妹早晨

新po留名

愚巴

歌巴

lm 今日賣完大頭菜 賺咗第一桶金

好多!

蟹妹

Hodorrrrr巴

今日未寄野，出圖未

早晨 fc絲

恭喜
好快有第二桶金

唔上點潛

岩岩訓醒 比多小小時間整理下

蘋果

好奇一問 呢度係咪個個人都有開多個player?

你啱
我留名潛水先

Nook phone

呢個名 有趣有趣

我無

入黎潛水

諗緊開唔開好
但其實個島冇咩位，開要擺間屋係沙灘

好正

嘩你識啲野

無乜必要

新post留定名

唔一定 但係有呂遊黎個陣
都會有啲巴絲暫時性開多幾P刷呂遊既野

剛巴整比我

善巴

可以暫時性㗎原來

起完帳篷拎左呂遊野我就會Del左佢
呂遊勁耐先黎一次

蘋果媽

原來有得del，咁幾好
今晚返去整下先
唔該絲打

結果5個都拎垃圾

仲有好多款式

留名 再bulubulu潛番落去

善仔

衰妹

大妹我返去潛水先

留名

潛together

離離

大妹

做咩咁既樣

交換寄傢私
每日互寄兩件 咩人都可以參加
*為免破壞遊戲體驗 建議玩到一定程度先參加
不適合速食性玩家
希望可以每日同大家有交流慢慢儲齊佢
內含傢私圖鑑 請慎入

好想打機 但要出街

離妹今晚同你狂玩發洩

唔比潛水

你幾點番

9點後掛

你成日都出街

踩場得唔得

我等你等幾耐都等

離妹好多人約

可以呀 歡迎大家

LM

寄左兩件

我一張圖可能先tick到10件

有儲開同無儲開 差好遠
我都係搵d奇怪顏色送俾蘋果

豆腐妹

我又寄兩件俾你先

你成日寄完比我 我唔知寄咩比你好

好緊張 好耐無出外島刷動物

有無咩野岩？寄比你

我成日去人地商店買人地啲野
好多時你有個樣傢私好少特登買唔同色

出左外島唔夠10次既留名

我遲下儲圖鑑個陣會搵大家架喇

嘩 好多豆狸粒狸

你地寄完話我知你地想要咩呀

呢個我有幾個

加油唔夠機票開聲

有冇逃生門

我見到實大聲叫Gxxxxx

咁快搵逃生門

叫得出送隻妹妹amiibo比你

有銀色咖啡壺

你冇開p

188 依家黎都有賺
又係朝早最高 condom都做唔成

ifc

你係咪低估左我智商

原來係股市逃生門

無啲咁既事

真係好耐無出所以夠曬票應該都有100幾張
目標自戀/ 成熟
最好就小潤 奧莉

純b係我既

今日有白色刨冰機，買咗未?

不過可能真係有人拎左你張圖去整套都唔出奇

新post lm

個張解像度唔夠的

玩你嘅xenoblade3

我兩隻色都有啦 thx

玩完了 等緊第4集

真子好耐無見

@ 老闆

好耐冇見

點解淨係@老闆
你偏心喎

咪係，我夠想知咯

老闆係會計wo , 一炸數你明?

寄左元素週期表同白色工具架俾你
我想要其他嗰兩個兒童認知海報

蘋果！

淨係知你而家全職打機

一陣開島吹水囉

係就黎訓天橋底

呢面又見到

呢面要上下水

上多啲

我好似有 今晚搵俾你

應該唔洗啦 差唔多執好哂
同埋倉冇位

呢排搞緊屋企啲擺設，switch都係一日玩15分鐘

試下倒返轉

呢排搞緊動森啲擺設 屋企都係一日玩15分鐘

收工嘅朋友小心

個島擺到好多雜草

微型圖書館有無人岩？

岩岩開到機, 404仲要唔要葉子面具DIY?
(唔知有冇心比左你)

我未開機睇呀 應該無掛 無其他人同我講

轉頭寄比你

踩一下

收唔收李可

你好

啫哩

東雲old news jor

我本身有李可啦
同埋我今日係收露營地動物

尋日咪寄左兩個壁鐘比你 未更新喎張圖

收左咩

上網睇係咪零晨五點仲係外島，第二日先番去空地就會keep住係到唔知今晚刷成點問定先

新手留名

喺出面既人自己小心

刷幾張就收到靚野 唔驚啦

有妹唔一定有流星雨架
Btw求摸

唔係

有妹未必有流星雨
有流星雨就會有妹 好似係

唔係，撞正星期6 kk黎一樣係冇

利申：試過

章魚丸要唔要好

好啊，點樣俾你嚟？

你喜歡啦

推得好慢

安安

露營地有客到

邊個

仲未行到去

動物比朋友接左間屋黑既話搬走左

係咪聽日變空地 第一次有D驚問問先

跑啦

係

yes
你個frd接左既話你去敲門係寫搬家了

我都無乜點玩

唔好棄啦雖然今次個活動同預期有出入 不過啲野都好靚架

水中壁紙DIY有冇人要? 應該係夏日DIY黎

有無人想學樸素木製招牌

再問

即走

粉紅色喎

無棄啦，每日入game check完有無npc就熄機

都話你鍾意咯
我都係刷到第53張先出章丸丸

我問緊係咪留外島第二日先出就會keep住空地

sor誤會左
我唔知哩個但係唔敢博

我有粉兔了

你係邊度睇 未聽過 同埋你好忙咩 仲有好多個鐘先訓覺
真係忙咁不如你要章丸丸唔好煩啦好無

老闆

好耐無見

主要想刷到運動性格所以章丸丸都係skip左

掛住我？

好掛住你

成熟村民走咗，去外島會唔會高機率出返成熟村民？

怕你崩潰 睇下有冇人搬屋你去接收可能仲好

肥絲就算，我都係諗住搵老闆請cx單野

巴哈/fb都會有好多人免費放 真係可以去留意下

係 掛到想搵個衣架掛住你喺屋企

老闆咁我呢

淨係聽過話換日前出外島刷動物一直刷到5點後
由頭到尾唔出機場
到你邀左動物會即刻搬埋上島 (因為當左你係前一日邀)

整標本

一齊掛

邊度嚟三條人魚

如果唔夠機票可以機票支援

唔會

卡住唔比佢換日

但唔好話5am
刷到1am都已經好辛苦

無咩必要咁樣刷
反正好快又會有動物走架啦

換票都換到手軟

收到 多謝晒

結果收到兩張葉子面具同一個成品
邊個想要我可以轉寄

你地個個都識講野既

會整到好細條

本身好大隻？

一拳打死3個陳伯

DIY有冇人要

笑左

本身nemo 咁

星星棒都可以有多？你2p摸完唔學？

啱啱食完飯 把口浪過油

要搵個魚缸養

想要

好得意

咁整完標本仲睇唔睇到

呢隻係小楓？

佢間屋都好靚

右下角嗰舊係化石嚟？

好似村民咁用放大鏡

琥珀

有次唔小心送左

係呀

唔係話化石唔放㗎咩

咁細叫魚毛

捉三隻人魚返屋企整

1x1既你送咩都會放

好似平時都咁油喎

細粒會放

肥婆發現案！

幾時有有無例子

我好肥咩

毛仔

邊度有3隻

係呀, 貪得意摸完學黎又冇乜意思

我成日送南方古猿

點記得你平時點樣溝囡

幾點可以互淋? 順便交收

下次試下送屎

今晚要夜啲

我幾時有溝女

之前有個都放左出黎

冇屎 賣晒

搬屋泡泡終於出嚟了...

點解唔比我！

望下你個肚腩仔

之前上嚟問 有人答我
不論咩size化石都唔會放出嚟

冇問題
夜D再上水

你又話夠數唔要

邊個整蠱你

你仲要咩 我之前儲咗30粒
一排排好鬼正執完島就收返埋

無咗

肥魚毛呢鋪我就撐你啦
我都記得佢話夠數

啪啪啦啪～

有無人聽日接大姐姐...

我三個月咁

唔記得 之前儲落好多1x1化石
就快送晒 暫時未見佢地屋有 應該safe?!!!!!

可能真係有左

咩肥魚毛 叫緊邊個

我朋友試過送1件野 佢唔放出來
於是係咁送
點知突然有一日成屋都係個件野

爸爸呢我唔係海馬

我第一隻島民....

會唔會有日胡拉拉成屋都係南方古猿

好似幾打耳

不過我係寄唔係就咁送 唔知有冇分別

一樣

海馬係男人生b

第一下諗起佢

寄會好感度高啲?

唔識

係超得意

唔係 係有機會回信送禮

遊戲王都唔識

可以一日送多啲 搏佢第2日一定會放出來

想要 但我大姐姐係要蜜拉

上次寄咗幾日10封
1封回信都冇

你咁快儲齊兔仔第時你點捨得換島民

你封信寫得唔夠深情

我都無30粒

唔係好多人送比你咩 咁都冇30粒

無不如排晒岀黎，集晒大家d古猿

聽講寫信每隻字隔行 有標點符號有禮物係入面，
基本上100%有回禮 我試過

請問有冇南半球方便開島比我釣條西太公魚同雞泡魚

reboot?

d 村民成日教d 已經有既diy

明明玩左兩星期左右

撞晒性格？

This is part of life

等我睇下我有咩性格先

呢度好似好少人有大姐姐咁

唔係入村一定有隻咩

大姐姐個樣好多都唔靚 跟住講野又唔特別
我諗好多人都趕走左

趕走完先發現未學晒表情

我知未 但忍唔到螢光粉紅鹿

螢光色唔係隻隻靚

我愛雪莉

又樣衰又唔教表情
嬲到趕走左
等緊營地打救我

我都頂唔順娣雅個樣比佢走又係乜都未學齊，相又未收

就係我

雪莉係大姐姐咩原來

蟹蟹

俾你大一大 即刻check check

雀兒喜?? 之前想過要

佢講野勁普通我一路以為佢普通

潛未

潔西卡

渣ga

唔要Monica好唔好

想問下個婚禮派對最多可以叫幾多個島民？
唔可以齊曬10個？？

掛住你 唔潛住

你參觀下個博物館
唔捐就會乜都無

好似8個

其實我都唔知打機有咩用

好

快潛 唔想見你

我想見你

想請問, 今次結婚嘅呢兩隻動物, 係咪村民黎? 可否邀上島住?

成日追擊我 劇透你呀拿

你今晚玩唔玩 我好想見你

你開左未？

未呀 有無人要接歐若拉 佢執緊野走

No and no

有冇問過我想唔想

我要

你講真?

早啲講嘛
一朝早就刷左動物啦

係冰冰呀

佢間屋係咪冰房？
我有位

我有娃娃

我無記錯既好似係 我依家開比你

娃娃靚咩

好過紅眼....

開島嚟見我先好劇透

你而家嫌棄佢

有相就要走 我本身想刷隻馬走 但太晒精神

離妹見到你放心

做咩 我未棄驚

想問大家幫動物改咩口頭禪？

今晚不了

改口頭禪都要參考人地？

大妹今日黎我度話改得好笑

咦我仲未拎啲拖鞋

佢人都唔見咗

斷了

molamola

係咪掛住我係咪想見我

水怪

訓左落床

怕你太肥比狗咬

臭樣巴我要12點半左右

有冇人開緊場

沒收

明明我之前都有寄滑浪板比你

你明明係關心我

咁你係咪想我寄呀 定聽日一次過？

寄住先
聽日 夜返

然姐好正喎

沖涼你都知

阿四最正

係既大佬

唔鐘意猩猩

喂呀 投先仲有老闆離妹都係404個島嫁
J巴炸左佢先話沖涼

你漏左句頂你

要衝去404到搵老闆離妹了

離妹個wifi死左
廁所開？

諗多左喇

我連驚都冇入

開島 我想你安慰我

又話入島

老媽

呀妹來了
手信想要魚糧／木頭
冇既幫手淋下花都可以

你地洗唔洗咁

xb都幾難玩玩返陣動森先

快啲On 快啲開
一陣離妹又有藉口鼠去訓嫁啦

點難玩？仲未買

我唔開島 搵星月開順便搵蕃茄醬

離妹(已瞓)

屌原來得幾條友玩緊

你地呃人嘅
枉我拋棄啲好隊友

12妹係咪度
寄左兒童海報俾你

我地就係你既好隊友

人呢～～～～

Hi.

有無電吉他，bass摸下？

全都要啦
利 我兩隻都有

Hello

得幾丁友

我收到啦 多謝你

快啲入黎吹陣水

召喚 Wanda

我ok了

你開先? 我3分鐘後黎
(今日幫我淋藍同橙玫得了, 朝早落過雨其他可以唔理)

開左了 我全日都落雨

諗住差唔多黑洞哂d紫橙

已黑洞

個戰鬥機制我唔係好熟手 成日死
我手殘唔係好識玩

仲有冇得嚟

寄俾你 唔方便開場

佢重開

你大我呀

唔改

肥數

你知道你以後冇得上我島架喇可

講極唔聽

上得啦

黑警死全家 我好眼訓 我好肚餓

我餓了 +1

深夜lm

阿姐

蟲蟲

想養肝

4點仲覆post無乜說服力

冇架啦 蟲蟲要回歸架啦

食飽，訓飽今日KFC終於黎岩野

英國kfc貴唔貴

每日限購5件家具呢個設定真係好白痴
我諗我忍唔住做時空旅人喇

呢到唔做呢啲架

有冇人可以同我交換下呢堆家具？
我機場綠色
想要所有嘅黑色版本
可以用機票/同款家具換

等得黎啲靈感都走曬

你可以係到識人交換既呢到個個都好好
但就真係唔鼓吹tt

緊係貴 7鎊幾9鎊一個餐

我以前都六十幾港紙一個麥記餐

5鎊一個餐算平

幾個月前去過
4個人都係食左20鎊左右
多人share平好多

隻game都唔係要你追進度
慢慢玩 享受下

清垃圾時間

木製雙人床唔係垃圾黎

咁你要唔要 我經常有

我就係未學
你有無咩diy想要

sent

有save 左先，之媭兩分幾鐘內，講左唔係想走果隻即時home screen =>X

每3分鐘autosave

有冇得set難易度？
因為我又係勁廢但好鐘意玩

喂呀你搞到我好想食炸雞

要做壞事嘅人通常都有好多理由
做唔好話比我地知
同埋到時有咩事玩唔到活動乜乜乜唔好上黎問
你單機TT好啦

今晚食囉

你就白痴

今日死雀終於都黎，好滾動

佢有悠閒模式易好多
但我都係想玩返一般game mode
應該係唔熟手啦 玩左大概兩日依家少死好多

咁玩完聖劍再睇睇

睇黎都要問定 有冇人高價三期

高價四期
211

整島開始冇錢了211都唔錯啦

星期三啫 d高價無咁快出黎
無錢俾住你搬屋起橋先都得

大不了唔整住等下先

公司都未番到就要做野

咁可以等peak hour過左先出門口

乜鳩

me 3轉

開幾耐

你以為 我要跑番公司

小心仆街 早幾日有FD仆街

番到

咁熱

唔得閒入

我今晚有
但唔知有幾高

但好似好勁

仲慢慢行緊返公司

有無人要接收彭澎大姐姐…

做乜趕走人

佢自己話要走

搞掂

強烈爭取今日準時收工

小桃桃

我都係桃桃

你會爭取到幾多個人黎賣呢

賣到嘅未起身 起左身嘅應該都返工賣唔到

我頭先搭緊車上佢島

起左身 無工番 無菜

好大雪
有ugg拖鞋買

csl 哭能左

你以前賺夠

琴日個fd 問最近有乜搞..答唔出

聽日鋪雪 開場比我玩

淨係識搵condom先搵我玩

好親切

咁你係咪大桃桃

晚晚你都外出中 又stalk唔到你

小星星

扮哂野 唔見你搵我玩

以後日日問你 唔入就鬧你

盧姿

想要銅鑼、樹叢道具、木製雙人床、木製全身鏡
我好多diy都未齊

點解 點解一放完假咁多野做

有能力既人係多d野做

啱啱知原來寄商品俾人無限制
有冇人要互寄紫/紅色地燈

求add
我有7轉喺手

聽住先 你成日滿人

肥絲

離絲

成日無人

唔係一日兩封咩？

2封訂2封現貨

等緊完整版 扮下過住癮先

上網睇話不受限制

雷姆qq
點解雷姆都俾咗相但皮蛋點都唔俾相我？明明就係初始村民

fake information唔信你自己試下

不在此限制額度（訂5個比自己）=/=冇限制

照字面解佢段字無任何野fake你
只不過講啲唔講啲

呢啲page/site 全部都係做到content farm咁搬字過紙
寫條友都未必玩過
係咁上下

真 左copy右copy

見過人做呢類野
佢本人完全唔識任何investment / funds / stocks 野
但都要寫到好似好識咁 好撚好笑架
寫完都唔知寫左乜鳩

你見唔見到佢mark左已售公仔（有塊銀杏葉）
咁咪即係唔可以
未賣果啲先可以買

茶茶丸冇卡

留定名

原來講破解都唔洗被人鬧？

信你一成

咩破解

尋日開左好耐都係得我同老闆

見冇人屌我廢事出聲諗住會冇人應
點知沉左又有人應返

有人係到傾玩老翻

係咪果個TestFlight xxx

may I 我連續三日都係40-60左右係咪會炒燶

呢個post啲人真係特別nice
同其他post平行世界咁

但成日都有人話呢度唔nice

見佢地有傾開平時又正常先廢事出聲姐
其他人我屌左啦

你尋晚唔係係咁斷

Fix左啦 最後都係唔知咩原因

對我黎講係news黎 唔用咪得

我尋晚係寶寶度
返到島藍兔話走就閂左 直接訓

佢地應該未試過其他post問一句就比人屌到以後唔敢再入

唔好係度講咁details啦總之
一陣啲人唔知都變知
唔想變左幫呢啲野做宣傳
見你地講到咁隱晦 啲弱智應該未必明先廢事嘈

我feel到動森玩家好多都公主病

咁張掦

比人知下都好呀 等啲諗住買村民既人知佢地係幾咁on9

但講得太詳細啲人會搵黎用咪啦

又約老闆

好友場係人都入到

依加已經懶得開機 等緊ps4 game

有咩玩

Thank you

2077 9月..
avengers 9月,,,
Ghost of Tsushima 7月

好漫長喎要等

我。。又有妹了

last of us 2

喂你失蹤人士 唔好再玩fps game啦好嘛

有呂遊

有無人商店今日有書/雜誌賣
書到用時方恨少

可以嚟嗎？

多謝你呀，想要啲咩出聲
send咗frd request
終於清返曬2p嘅房債

藍玫瑰培養到最後2個步驟, 就死都唔肯出花

有無巴打係砌花園上係高手呀?
D花一多我就搞到個先好似垃圾咁. 求指教

何謂砌花園 培植定係裝飾用

想問下晝仲開唔開

下晝唔同價啦喎

5分鐘之後就轉價了

SORRY 1999

裝飾用, 我見好多人整到D花園好靚
我搞極都一PAT屎咁

培植, 我依家係差藍玫瑰, 同埋綠色菊花

下晝開左可能得返50雞喎 你真係賣？

Thx, 留咗手信俾你

第一次刷島民 目標順眼嘅元氣
手上有16張機票 希望夠

炸你mailbox

唔夠同我講 你要幾多 唔夠我搶埋朋友機票比你

你咁樣即係曲線求機票

應該夠㗎 我有16萬哩數未用

唔洗曲線 明搶

咁我換啲鈴錢券比你

刷島民真係好灰機
上次刷咗8個鐘, 有一半以上都係會見返佢多過2次
依家有人叫走我都諗一諗自己夠唔夠時間刷先

召喚蘋果

普通

元氣有咩心水?

留名睇隔離POST冇人1001

收齊晒頭10位島民相
可以換島了

想搶

換島

我仲未收到月兔 美玲 藍兔
仲有新黎既彼得同莉莉安

雪花都唔錯架

保保

莫妮卡同兔仔類都啱

極品黎

砍掉重練

雪花我有張amiibo 但係中bug嘟唔到

我麻麻地綿羊 阿排幾正常有啲興趣

你未收第2次相呀

唔要寧願要阿四

收到第6張相

投訴佢

新嚟唔計
如果你知親密度夠分可以送賣出價>$4000嘅嘢俾佢哋
會易啲收到（至少我係）

一張夠啦 爆倉喇

都2個幾月都仲未解決到正在搬家唔得閒既bug

琴日老闆隻大姐姐都幾正 佢鼻哥窿是賣點

一張都冇既我表示

好難咁高價既野 衫都冇咁貴

我仲未同我既阿保say hi

佢fake你 >2500先岩

水果地毯

你對d動物好差

都好難 尋日忍唔住賣哂成身化石

渣ga 姐係你只可以等

暴龍化石 劍龍化石

點解冇
開post都冇野要copy就咁開之嘛

好左架啦

我每次收相送>4000百發百中
2500隨機 運氣唔好

下次call我幫你執
我做緊test點樣先可以拎第2次相
我fd無tt無啦啦拎左兩張小潤相

2張咁多

有冇人要木材 順便執俾大家

但個隻野弱智先送2次

有可能

我好似得返2條

要咩木 今晚俾你

我都有3張相啦大妹..

驚比人打 潛先

上黎我到慢慢斬

你就弱智

普通木材 軟硬都仲有好多set
要1set夠架啦

我今日拎左藍兔

點解會咁

大家好

好得意呀呀呀

我未拎到 點解咁難

hi

你地儲咁多相
第時爆倉睇你地點斷捨離

我認

貼哂上牆

放出黎嫁啦.. 放左起墓前面

咁我陣間寄俾你

我日日送化石..唔難

早晨呀大妹

我都唔跳..我依加每日就係開機送化石 熄機

我成日成身都係 尋日要賣菜一口氣賣哂
同埋送化石佢地語氣唔係好開心咁

你破壞佢地間屋

有無人有黑色古董床可以寄俾我

佢地可以唔放出黎
陳巴藍兔間屋有張公共椅

我得8張相

我一隻色都無

想摸佢手仔

我有，寄咗比你

暗示隻兔公共既

想還原彭澎間屋歡送佢

多謝你！！！

隔離啲人終於開始用turnip exchange?

話時話你叫左幾多個人幫你寄

我冇玩成個月都有四張，你對啲動物太差啦

但貼哂出黎都幾醜
一兩張都話可以夾到間屋

乜仲有人走緊菜？

sor囉..多d人坐

呢度都有啦 唔好講其他人
雖然我冇買好耐

仲有人玩?

冇啦你快啲賣撚左隻game佢

係咪包住送

我

你收到幾多對而家

我要努力啲日日送

好似6

咁仲差兩對

數位 賣唔到

我放床邊咁

就咁送..唔得閒包啦

夏至花冠同冬至毛衣？

結果都仲未出backup
隻game就收左皮

合力寄爆佢嗎?

唔係呀 佢幫我買左野

你幾時棄驚

可能我一路都係送衫

棄左

咁我個貝殼袋diy呢唔分遺產架？

點解要益你

唔益我益邊個

你同鯊黎行禮未

又係時候刷村民

我仲有兩轉未賣曬，求開島

夜晚先, 返緊工

20分鐘冇人回

你咩事

我回

回po

過氣

食埋個飯就刷

洗po

咩target?

諗住刷咩

等你刷 我悶到聽聽下call meeting瞓著左

終於得閒

成日都好得閒

少人或者冇人擁有

又順眼既

成朝無飲過水

你大膽喎

去飲

今晚要早瞓 今朝又唔知醒

唔記得尋晚幾點了 好似好早

反正無人發覺

反猩

反猩細路都唔差

反轉既話 好友們每日收一張

只會黑洞

貼哂出黎

請求指點

情形係咁

今日有村民執行季走，同時有露營友在場
想招營友
但問題係會直接取代搬走那個還是在其他九個村民裡選？

因為個營友只係性格想要，外形唔鍾意
如果係前者放棄招去島刷好過
後者係因為有兩個村民想踢走最理想選擇

謝謝

應該可以刷到你想趕走果隻？你可以試下同佢講野先 唔好dave就得

有個巴打有哂兩隻
一齊影相幾得意

應該係咁

未有空屋都出唔到外島刷
露營客應該係有拆左屋既空地先會fill in
應該係咁

希望幫到你

無經驗？

會自動save情況係對話後？

佢好似已經踢走左反猩

底褲喵

有冇人要摸妹

我未試過 不過見佢地成日話刷要趕果隻

真係勁似粒住條底褲

之前佢黎露營 我第一印象係 底褲喵

融入左背景

搞掂

有村民當日執行季同時想招營友情況下

係選其餘九位村民搬

新手想問
本身未夠10個村民 但已經有一個村民想走 比佢走咗
所以今朝有塊空地 去咗外島刷村民
之後我屎忽痕 見刷開又未夠10個去咗買多塊空地諗住刷多個
先發現去到外島已經見唔到有動物
想問如果我咁樣係咁聽日就會比人隨機塞一個村民過嚟

第六位硬食？

1. 一日只可以邀請一隻動物
2. 可能會亦可能唔會, 唔一定, 但可以做定心理準備

佢個case唔關第6隻事喎
提都冇提係營地動物

唔係 我本身有8個 走咗1個 之後我出外島搵咗個補返個空地 然後再買多返地諗住搵埋第9個

唔正咩

sorry記錯左過程~

唔該哂巴打
我今朝仲好開心刷咗幾張機票就刷到小潤 點知而家

係咪接

繼續刷

要咩性格

咁如上面講一日只可一招機會最大

可能隨機都隨到你心水呢...........maybe

你聽日睇下間屋前面塊板有冇寫住成交
如果有就禁A睇下咩動物

尋日都有個中招既 今日有無出現過

希望啦 唔該晒巴打

早知就唔咁貪心

尋日有個絲打(?) 中左阿保
祝你好運

又冇 所以順眼都好猶豫要唔要

搞錯

好似聽講空地冇人黎係bug
而家fix左
唔係好肯定

上半場 完
暫時結果如下

十隻有三隻元氣 應該唔難嘅
想要月兔

仲有邊個好似我咁慘 不過我今日去左同阿保say hi 決心做好朋友

唔係要學表情咩

有呀, 一串數字果位絲打呀嘛
有上黎賣菜

范妮莎 章立娜 牧牧
呢三隻你都唔要
你下半場死梗啦

粉兔元氣唔要

唔係佢 仲有另一個又係咁

我個名亂打既 蘋果絲叫我fc絲

好似尋日定前日有巴打上黎話狸克冇assign所以要再刷

Hi 絲打 聽日上嚟揭曉中咗咩先

自戀走左 可能營地會有小純呢

好期待 祝福你 希望唔係阿保

有爭扎過
同佢冇feel放棄咗

以後咁叫你啦

數絲

椰子慢

亂碼絲 我覺得我改名都冇人會發現

唔啱性格喎
牧牧有少少心郁但普通 bye

唔夠講 即刻開機比你

刷100張都唔啱 我認命吧啦

聽日就會變成交左架啦 我勸你都係快啲去睇下有無動物接啦
（之前試過）

比米米你

我又要你表揚 等我放工

佢今日接左小純

如果我而家咁樣係可以接人地啲動物嫁？ 我以為都係好似外島咁唔得添
去搵下先

唔好

唔知呀

寶子架 我唔要啦

照計有空地就接到

點算 好開心你表揚我

雜大大！

我做左你vip 點解冇表揚

冇收錢 冇vip

你自己唔收咋喎

唔啱數呀 #0001依然冇人認頭

我都有隻 好可愛

樓上慘 我知道有人有彭花要走 唔知幫唔幫到你

1蚊得唔得

冰莎係企鵝第一可愛

幫我手推一推

要歐若拉仲好

Okay冰莎係企鵝第一可愛 (好似係)

彭花正喎

有個叫 “我叫河馬仔“
btw 用錯不推文 推到d乜

點解你好似依排成日追擊我

因為冇目標 我瘋狂猶豫

推

歐若拉+1

我又要追

我都醒起習慣咗

頂我都係喎好似

我地3個都係

推唔到，佢咪個股票gp隻河馬fd

你地

禾凸然消失你唔巧哭

好低能

好撚賤班仆街

想接呀 我島仲未有貓
點樣可以搵佢

彭花又真係幾吸引

唔得呀 唔可以消失

大妹 嚟啦 追我啦

900kg點追到2個肥婆跑會地震， 板塊移動

@人魚

wii u set 咁平，買返嚟嘟啦

追比你睇

用緊lite玩好想轉返switch但咩都要由頭嚟過

佢好似係想要Mira

佢當初叫價$500

真係有諗住

幾時有得轉資料

佢唔比㗎啦 我做爛市

呢隻好似元氣 想要

好#0002賣番$500

我要#0002 $0.05

呢隻係元氣如果人魚寶冇我就要了

$0.05賣得出嘅話會俾黑人斬

佢有呀 仲話想趕走

佢要#0001 我要#0002 我已經讓左比佢

爬文啦 #0002係$500

真係架

我知你賣唔出 我先出價

好似話太多元氣

咁樣咒我blacklist

次次一見到上面隻兔仔就好想搵徐佳瑩首歌聽

早晨..
岩岩起身

唉 特登射左波諗住搵你玩
點知你而家先起身

你外國巴打？

#662 搵你

你射波唔叫我
我今朝11點幾仲未訓

11點都未瞓

點解你會知道我想要佢

我尾左未呀

你眉咗未呀?

你尋晚自己講

就黎癲諗住撐一日 撐唔住

聽日會再試下撐一日唔訓

唔係人人做到

點解你唔要

都唔知你講咩

佢又好似幾得意

我刷元氣呀

唔好死

點解你刷到咁多正野
因住有報應

我想轉番正常時間訓
黑豬話通頂一晚

毒蘋果咁都要咒我

我都建議你試下通頂一晚...
當jetlag咁轉返

11點訓 5點起身 正常時間

大膿瘡 我永遠都記得

你一世英明 最好永遠都記得

合照

你有無位接我小楓嗌走

為什麼一直在胡言亂語

刷到未呀

你呢

大力推下post

肯定無

咁唯有繼續等個泡走

我仲hold住左猶豫緊

你好似日日都有泡泡咁

好耐無見搬家泡泡 佢地成日當我水魚

小 楓

夜晚繼續
你刷成點

Hold左係莉莉安到

hold咗好耐喇喎

什麼？

成日有但無諗住送走

唔喺呀只不過每次出泡都喺戈兩隻

都係繼續刷

無目標亂刷

肥蛋

...受到暴擊100點傷害

真想搵隻冇人有 但陣順眼仔

正在衰老

等收工

番黎仲未1001！

996

997

998

999